（認真討論）掛住ex應唔應該搵番佢

人地話中意就去做
廢事第日無做到諗番就後悔一世
但如果係ex咁去唔去好
（認真討論咪搞事）

正皮 ：去
負皮 ：唔去

鐘意就去做

去啦

去完了咗個心願囉

去啦，唔係過多陣等你個ex有新仔你就喊都無謂

去啦 唔去後悔一世

唔講佢就一世都唔知你仲有掛住佢。 講咗番唔返到轉頭係另一回事

佢飛你？！唔去！
棄我去者 昨日之日不可留

人地未必想你搵番佢

人地有仔咪唔去囉 冇咪去囉 不過 多數收皮多

但已經無聯絡一排
都唔知佢有新仔未..

永遠被飛的我

搵佢都唔理你啦 都對你冇感覺

總有機會掛..

我都諗緊揾唔揾

不打擾是我最後的溫柔

巴打你搵我搵

買飛買上腦

點開口好

我之前就係無搵個ex六七個月 有日佢主動搵返我 最後仲一齊返

利申 最未都散左

試下冇壞既

約出黎當面講定wtsapp講好

點解

人地搵你點同你搵人

搵

緊係面對面好啦，但點叫佢出黎，萬一佢唔出呢，之前叫過一次

其實約佢出黎 佢唔出係咪已經算收左皮

咁我是否收左皮

巴打你點約佢出架

放手啦，心入面點都有條刺

係佢wtsapp話分手個陣問佢可唔可以出黎傾傾

如果係佢樓下camp佢會唔會有啲痴漢feel

決絕既女人

唔會既，你試完話我知

男食回頭草九成仆街，除非你之前對佢好好。
不過支持你去馬，試左好過乜都唔做後悔

幾鐘意都唔應該回頭

點解呀

同問

該斷不斷 反受其亂呀巴打

男人老狗 想搵咪搵
唔搵你又一直心掛掛 搵左但佢唔理你咁咪收皮算數

係真心鍾意佢就搵啦巴打 唔得都叫爭取過嘛

死緊呀師兄

都唔存在你應唔應該搵佢既問題
問題係佢仲想唔想你搵佢啦,你有心,但人地一早變左心

you cant repeat doing the same thing and expect a different result

唉 我都想搵返佢(她）

我仲可以做咩

去啦 我都去咗 但唔好急